自制打狗棍

喺紐西蘭住咗幾年，由於住郊區，屋企附近有好多流浪狗，有流浪狗係好正常既一回事，但係d狗真係好撚惡，夜晚返屋企俾d狗見到又吠、又追、又咬，屌佢地老味，持住自己係狗就大撚晒

自此我就diy咗一支平價打狗棍
材料包括有:
20mm燈喉 1條 $6
2寸鋼牙螺絲 一打 $5

將條燈喉剪短，正常燈喉一條3m，咁我地只需要500mm，太長條燈喉有彈性唔夠硬淨，500mm-600mm就最撚fit， 視乎自己需要。

之後將鋼牙螺絲修上條燈喉，想修幾多粒就視乎自己需要。

賣點就係夠平，又可以打走d狗，用完dum咗佢又唔肉赤

打狗好啦 唔好攞黎打人

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

唔夠硬

的確 勝在輕便

popo又喬裝
小心
1516 攝於金鐘
一班喬裝示威者出現金鐘，從旅遊巴步出
喬裝示威者既都有長槍及揹陸軍款背包

硬d就話姐
打又唔夠痛
尖又唔夠尖

碌野唔夠硬，搵過另一樣材質
d螺絲食唔到力，建議你條管中間攝舊野再打螺絲，d螺絲就食死唔會走位

其實都幾硬既，壓力測試過，碌野暫時未有損傷

自制：自我克制
自製：自行製造

我驅逐狗隻既心得 應該冇事既

我教人獵豬咋

橫掂都係，前面加d野

Push

唔係咁簡單㗎 會好易甩